有無巴打鍾意Stephen king 小說的電影

講一套你最鍾意(一套only)

the mist

+1

The shining

Thinner

淨講最憎 dark tower

師兄識野啊

呢套又未睇過喎

佢最近準備出續集，點睇

Green mile

仲有高登神劇

Shawshank 本身已經好睇有埋Morgan freeman 成套戲昇華咗
覺得mist唔好睇

The Mist 係拍得好正,果陣睇完出到黎呆左 。 Green Mile 睇緊小說，未睇戲...但見到cast都知到好正 Dark Tower（小說） 自己都好鍾意，套戲就垃鳩垃

1408
Shining

axrd 依yh

佢好多都高質

上年套it 我覺得係經典
好少見d恐怖片拍到咁精細

即係邊套啊

Shawshank 係一套呢世人唔睇會後悔的戲

Misery

都有睇啊，ok wor

The green mile!!!

整個list來 我想煲